清算防暴!!!

既然依家防暴帶哂面具
會唔會可以錄低佢地把聲 做database
到第時可以清算佢地
(講到依度又驚佢地會買變聲器)

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動